[當我講故]聽日帶野超渡太子站既鬼

一粒開光
過既超高無形能量既大理石球,當佢係粒靈體超強大磁石,步行搭車經高既靈體都會被吸住表面上慢慢溶解消化掉
聽日我就路過太子站行番轉先

番夜更,已經帶住舊大理石番工,真係好鬼重

*無形既野就算係真你講乜都冇人信

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

粒石包實哂保護,攞出黎影相太麻煩
by.無形靈界勇武組

咁如果街有靈體呢

推

唔超先好 愈猛鬼愈好

一舊超高能量既大理石球,聽日經一經過太子站超渡一下先人

吸哂

未去到太子已經溶哂

師父話靈體極怕呢粒珠,唔怕魂飛魄散既會被吸入隔幾日會溶解佢

咁又唔好
話哂都係手足黎...

以前係該處死既人都會受惠,當係功德啦

太子本身好撚猛

所以你係想義士魂飛魄散灰飛煙滅？
據我嘅理解，完全消失就唔可能再投胎？你係幫緊義士定害緊義士？

利申：唔識

隔離po又話咁

義士英靈希望沉冤得雪，打散佢會令義士沉冤得雪？你唔好撚戇我啦三毛狗

建議你唔好做傻事
除非你想你粒石變做廢石

，靈介心願未了，怨念，就算高法力師父，都超度唔到，如收左佢或打散佢係可以，但有能力的師父，唔会係沒原因下去做，果報好大，因怨念太重。

唔會有事,粒石完全接光,能量無限使用,上月30號先走過沙田車公廟同黃大仙既地方,可以無限充能量水,今次應該都要等3日先可以吸取石球既能量
粒石除非唔小心跌地打壞佢石內磁場,否則唔會壞

咁你到底係想超渡定係打散呢？

你咁同打散義士有咩分別

唔係好明點解要超渡/要手足魂飛魄散
可唔可以解釋多啲啊

靈界係外部飄遊的99.9%都是死於意外或疾病,只有係空間無限時間地"活"著存在,似一個人如果無限生存但又自殺都無效咁係相當痛苦既事,而且靈體間還有社會存在,那個靈體能量高那個就是鬼王,會控制低能量既靈體做他用想要的東西,要解決他們除非有高能量既物體,如接光的東西將他用解決或打散